阿狗post搶左1001 但唔識開羅馬數字post 搵人幫手

開了

【我要攬炒】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXII

是撚但啦

垃圾隊求撚奇